凳腳撞到腳趾尾

好撚痛

抵撚死

聽阿媽講，我細個嗰時我啊爸兀凳，兀到我腳指尾腳甲甩咗

點做到

戀愛了

唔知 亦唔敢想像 應該會痛到仆街
我隻腳指尾嘅指甲比其他腳甲厚啲 應該真有其事

張凳有冇事

試過腳趾尾撞角撞到下面忽肉腫左

又who

我腳趾尾塊指甲好細

岩岩教訓完佢

屌 好撚痛